讀緊教育大學既請入

想問架車番到大學站經過望到中文大學，商學院，中大醫院會唔會有種酸溜溜既感覺？

Ok

不要分那麼仔細 兩者都是垃圾
利申CU
City University of Hong Kong

中大垃圾，狗也不屌
HKU更稱心